Ze had hem vervloekt, want zij stierf?
Nee, ze had stierf voor liefde van hem en liefde zou altijd een sacrament dat hij nu.
Ze had atoned voor alles door het offer ze had gemaakt van haar leven.
Hij wilde niet geloven van wat ze had hem doorlopen, op die afschuwelijke night at the theatre.
Toen dacht hij van haar zou worden als een prachtige tragische figuur doorgestuurd naar het podium van de wereld te tonen de opperste realiteit van liefde.
Een heerlijke tragische figuur?
Tranen kwamen in zijn ogen als hij kende haar kinderlijke uitstraling en charmant illusionair ways en verlegen tremulous genade.
Hij geborsteld ze haastig en nog eens gekeken naar de foto.
Hij vond dat het tijd was echt gekomen om zijn keuze te maken.
Of had hij zijn keuze al gemaakt?
